有無人知佢入面放D咩

見佢放入去搖幾下就無煙

在線求解答

鹽

沙 有post有講

鹽同沙都得？